## Теоретический вопрос

#### 1. Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании.-

- Функции похожи на циклы - только функция более продвинута - ее можно написать в любом месте и потом вызвать в любом месте. Она тоже призвана исполнять повторяющинся действия либо работать с большим объемом даных. Их не нужно повторно переписывать если нужно повторно использовать.

#### 2. Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент.

- Иногда нужно передать аргументы для того что бы обработать большое количество данных. Это также удобно с точки зрнения читабельности кода.

---

### Задание

Реализовать функцию, которая будет производить математические операции с введеными пользователем числами. Задача должна быть реализована на языке javascript, без использования фреймворков и сторонник библиотек (типа Jquery).

- Технические требования:

Считать с помощью модального окна браузера два числа.
Считать с помощью модального окна браузера математическую операцию, которую нужно совершить. Сюда может быть введено +, -, \*, /.
Создать функцию, в которую передать два значения и операцию.
Вывести в консоль результат выполнения функции.

- Необязательное задание продвинутой сложности:

После ввода данных добавить проверку их корректности. Если пользователь не ввел числа, либо при вводе указал не числа, - спросить оба числа заново (при этом значением по умолчанию для каждой из переменных должна быть введенная ранее информация).
